## Стандарт на проектирование ПО

«Стандарт на проектирование» ПО определяет методы, правила и инструменты, которые предполагается использовать для разработки архитектуры программного обеспечения и требований низкого уровня.

Этот стандарт должен содержать:
1. Используемые методы описания проекта.
2. Используемые правила наименования.
3. Идентификация артефактов проектирования.
4. Ограничения на использование инструментов проектирования.
5. Представление результатов проектирования.
6. Диаграмму компонентов.
7. Диаграмму и описание классов.
8. Схему и описание таблиц базы данных.
9. Макеты веб-компонентов.
